30歲A0 你問我答

除左私隱其他都可以問

收聲啦臭雞

大家可以隨便問
樓上兩個on9可以無視

幾時死？

一日兩包營多
我諗60歲就去得

10分滿分
俾自己個樣幾多分

識用咩魔法？

眼角高？定身型之類不充許？

3.5 爆牙暗瘡加少少地中海

火

眼角唔高 只求有女仔睇得我上眼就夠

3.5分點樣黎？

收嗲啦賤種

八兩金差唔多
不過頭髮好少少

幾錢Q

男定女

10蚊5包印尼撈面
每餐食兩包
一日三餐
一日要六包
每日伙食要12蚊
一年三百六十五日
一年伙食費四千三百八十蚊
係咪好抵呢